搬去大灣區真係好撚正

成日話幫香港人搬去大灣區住同打工，但係政府網又話粵港澳大灣區(大灣區)範圍包括香港、澳門兩個特別行政區，和廣東省....九市

港共又開始發力推走我地香港人，話返大灣區好正快啲返去gogogo，但呢個論述都根本自己都認同香港唔係大灣區入面，潛意識都仲係覺得香港仍然outside the box，根本口同鼻拗

即係叫人唔好住西環，返香港島住好啦